黃店 3C維修工作室盲頂唔住

我頂唔到，因為真係搞唔掂先post講

希望可以籌到錢賠錢到電話俾受影響客人

因為真係搞唔掂鋪頭賠機既野

舖頭保險本身交咗比另外位同事

但因為種種原因保險公司話陪唔到錢

原先係鋪處理行致/保險嘅同事亦同時離職

搞唔掂舖頭啲嘢

————
之前一路有事都唔會問人借錢，亦唔會搵人籌錢借錢
但係因為今次真係搞唔掂，真係要跪低

唔好講單嘢係唔係差佬做
呢幾日四處搵cctv, 希望可以追蹤到個賊

當日失竊條片(7月8)

快鏡x2

但四處碰釘，因為唔係個個舖頭肯比閉路電視俾我追查
差佬又唔做嘢，報案當日亦冇比RN我
亦都想講當日上嚟個軍裝(PC 33215) 正正就係之前1月17號上我舖頭嗰便衣，佢半年前已經跟過晒去我屋企，之前又裝追蹤器，又上埋我公司，睇埋我架車啲嘢，但係嗰日就係無啦啦佢出現並着住軍裝上黎喺度串我

2019年7月零晨12搞我大緊肚既家姐/呀媽/恐嚇搜走客人電話/

1月17號(真係拎走客人30部電話/ 同搶我4萬營業額個次/ 屈我摸子彈 同想灌我飲酒精/滴露)

2月3號(佢當我頂唔到，因為真係搞唔掂先post講

希望可以籌到錢賠錢到電話俾受影響客人

因為真係搞唔掂鋪頭賠機既野

舖頭保險本身交咗比另外位同事

但因為種種原因保險公司話陪唔到錢

原先係鋪處理行致/保險嘅同事亦同時離職

搞唔掂舖頭啲嘢

————
之前一路有事都唔會問人借錢，亦唔會搵人籌錢借錢
但係因為今次真係搞唔掂，真係要跪低

唔好講單嘢係唔係差佬做
呢幾日四處搵cctv, 希望可以追蹤到個賊

當日失竊條片(7月8)

快鏡x2

但四處碰釘，因為唔係個個舖頭肯比閉路電視俾我追查
差佬又唔做嘢，報案當日亦冇比RN我
亦都想講當日上嚟個軍裝(PC 33215) 正正就係之前1月17號上我舖頭嗰便衣，佢半年前已經跟過晒去我屋企，之前又裝追蹤器，又上埋我公司，睇埋我架車啲嘢，但係嗰日就係無啦啦佢出現並着住軍裝上黎喺度串我

2019年7月零晨12搞我大緊肚既家姐/呀媽/恐嚇搜走客人電話/

1月17號(真係拎走客人30部電話/ 同搶我4萬營業額個次/ 屈我摸子彈 同想灌我飲酒精/滴露)

2月3號(叫要我熄cam後想係街叫我簽收證物)

片中同PC 33215內容對話後補，佢大約意思就係唔會一次過俾返1月17號個批電話（涉及30位客人嗰次）
另喺片中最後有問佢到當時佢強搶40,000營業額下落
佢亦清楚表示唔會俾返👎🏻
因為當時係佢決定拎走曬所有野

我到呢一刻唔夠膽信差佬做，亦希望唔係「佢地」做
但件事真係好古怪，古怪到我心寒

希望有心人可幫我渡過難關，因為今次真係搞唔掂

轉數快：68555896
Payme : 68555896

推

有冇重點， 睇完唔係好明

賣左架車咪有錢賠

之前比人入去爆格,POPO又唔做野,而家想大家夾少少,幫佢渡過呢個難關

Push

講明,FB見到,如果真係要知,最好都係PM番店主

幫手推，記得之前個老闆有幫手入過防毒面具，冇乜點食水咁賣番畀手足

香港已經冇法治 離開把啦 只要反對極權 極權就會破壞你個營商環境

以前一直搵開佢整電話
真心超級大好人

好sad
如果大家行開旺角 可以上好景搵佢地做個手機檢查
比小小錢買服務 完全冇風險

利申 己上去換電

要幾多？
寫得有d亂

睇下一人幾百頂唔頂得住

推 寧化飛灰 不作浮塵

同意 開個數出黎
有目標大家一齊諗方法

推
佢真係俾警曱糟質得最多嘅黃店老闆
可能keep 住手足啲電話太有價值
但佢都冇退縮
唔好掛住食黃店，幫下依位孭住最大風險嘅老闆

搵過第個方法食沙律好喎

淨係一部電話都幾千蚊

佢之前成日俾差佬搞

俾差佬拉過一次已經扣過佢一次客人既機

push

唉
好耐前就見佢係咁俾狗逗
真係好慘

好早已經有like佢fb
真黃黎 paid

呢間雨傘已經出好多力

幫你轉達比佢

而家要賠30部+失竊電話
定淨係賠失竊電話？

之前係咪試過有人payme 籌錢，個數大得制，畀HSBC lock咗個acc？大概，唔係好記得詳情

Pish
呢個老細keep住比狗搞

幫推 老闆好人黎 14後已幫襯開

除左payme 有冇其他方法過數又唔會咁易trace到係我比

開個眾籌啦，老闆好人好多人都知。

Suggest搞個預付既plan
好似 1000包檢查3次 ，咁就立刻有cash flow

仆街慣左不推文
再推

屌你做黃店做到要賣車我地養唔起佢咩

我理解係ALL

年頭因為佢比狗搞開始留意佢
一直比狗針對到以家
之前有平價賣豬嘴濾罐
仲有個優惠係手足跑夠某一個km數就減價
真黃手足嚟 幫手推一推
希望幫到老闆 加油撐住！

可以俾錢幫手但係怕唔怕payme有啲危險

暫時諗到幫手嘅方法係上去幫自己部電話換電

當係幫襯

雖然好微不足道咁

推阿！

凖備放低少少錢，check下電話換塊Mon貼，零風險

推 屌佢老母死黑警

幫推

但因為種種原因保險公司話陪唔到錢

可唔可以講下係咩原因?

pushhhh

都係

呢個最好PM,問一問佢

上去做電話檢查 $150 咋
檢查完冇壞 比完錢咪走得囉 完全冇風險
仲要老闆可以收到現金

用眾籌，起碼知籌左幾多，又唔洗比人知邊個比過錢佢

佢真係好黃 從上年開始

PUSH

號召

up

啱啱部機壞到五勞七傷

後玻璃爆 mon小小變色

faceid 壞撚埋

一次過搵佢整先

P牌推唔郁

N年前幫襯佢。 真係好好人。 近期知佢係深黃，又比狗攪，真係擔心佢。 如果知道要籌幾多，一定會出力課金。

究竟保險依樣嘢有乜撚嘢用，除咗濕鳩法例規定之外，買嚟真係把撚，水你買嗰時就保你全家，買完就乜撚都冇得賠

但開post可以簡潔少少

已課 幫推

Tui

我PM咗佢,不過可能要等聽日覆

呢間一定要支持

我唔想放個人感受,所以成個POST COPY過黎

咁佢失竊都十幾部電話+電腦
總數即係40幾部？

咁總共要籌幾多錢先夠？
留言仲話一人捐$10
10個先$100 賠兩張餅咭咩

撞

簡單啲黎講
之前比黑警搞
比黑警扣左啲客手機同錢
跟住而家比賊爆格偷左啲手機同錢
而家唔夠錢周轉同還錢比啲客

咁樣直接過payme, 如果唔係商業用既account實俾hsbc封
希望老細用少少時間整個安全D既方法先再課

唔畀人偷多次就係
希望買返個夾萬啦

或者上去買月餅
黃店應該有佣收的

pish

岩 一齊養

搵佢整過電話
佢係大好人嚟
一定要幫佢

可唔可以開gogetfunding

執咗佢走佬囉

檢查完可以即刻扲走 有壞先要留機既
同埋檢查只係一個"形式"黎

個老細真心係好好人

黑警成日針佢，唔知係咪得罪邊個大粒警甴

....試過係新界搭車特登拿部壞機上去拆機檢查 無當面拆 落街等左幾個鐘 話入水壞板點點點，報價接近2000，部機二手都唔值咁多 之後無整成 比左150檢查費， 去左第二間黃店當面睇佢拆機，話上一家無拆過機.原廠封邊膠都無開過.機入面試紙無變色 無入過水... 真心想幫襯，果日三十幾度係旺角行幾個鐘等部機檢查一身汗真係好撚深刻 果刻感覺比同路人水完好嬲但都係選擇唔出聲算鳩數. 而家除左餐廳 其他都係無信心幫襯，你地去啦 換電應該無乜野 當面應該都係5~10分鐘整完.

講緊啲現金呀
爆格淨係偷機咩
黑警上次搜鋪
都偷咗4萬

推！

好彩冇拎手機上去整,分分鐘唔見/拎唔返..
都係去先達穩陣
眾籌你籌埋我果份啦,好多錢咩依家 1萬蚊都唔係咁駛啦

Sor 理解錯左

我得閒過去檢查幫襯下啦

地址係深水埗定旺角？

可唔可以比翻啲主語同謂語

粗粗地計4000一部，30部都12萬啦

獨家！！ 自稱「撐手足基金」疑涉洗錢 月賺萬元招徠

五毛洗底post

一隻

Push!!

推呀

眾籌好啲，payme咁多錢好易比hsbc凍結account

Gofund啦
Payme食唔到咁大額捐款

有無人可以幫幫手

我已經PM店主謂HSBC問題,等聽日佢會唔會回我

好撚慘，根本比黑警搞到做唔到生意

多謝 手足
如有消息 請通知我地

幫推，佢年頭已經講過俾狗搞，追住咬，跟蹤恐嚇咁
但佢咁耐都無搵人幫

就係有你呢啲死白痴 所以咪又咁多眾籌呃錢囉
幾時開始做生意係蝕錢有公眾包底

推咗先
上年拎機去整
之前幾間都係倒水電咁都整唔返
到咗佢呢到先整得返

手足黎嫁
推

OK~

唔係話唔信佢
但保險會唔會係比一個同事搞阿?
一間公司咁樣運作?
你話個搞保險條友係合伙人都話正常D?

推一推

利伸:我信佢
但佢真係老闆呢D保險野真係自己顧返好D

最好PM佢問

幫呀屌！

屌你老味P牌仔

月餅係冇佣架，全數拎去幫被捕手足

我老細所有大小事務都俾哂admin搞
包括租約保險商業登記公司報稅...
好難評估一個人會有幾信任另一個人

10$養一份都唔撚得
仲話係黃

又真係一早block咗

普通生意會俾警甴搞，俾人偷嘢嘅，你依啲五毛低質到啲邏輯咁撚格硬嚟

好撚痴線

推 個老闆真心好令人

擺明係深紅高官話唔撚批

Blocked

保險狗+黑警+鄉黑聯手合作嘅一場戲

payme個人acc over 100k就會凍，你個户口係咪公司acc，係我即過

但四處碰釘，因為唔係個個舖頭肯比閉路電視俾我追查

唔俾個啲肯定仆街藍店

你要人幫 仲係到打popo 見到想幫都唔會幫 有無得del 幫幫手del左佢？

唔駛諗佢地會幫 呢幾個月個個月都見呢間野比popo煩既新聞
跟本似一直針住佢

我諗佢意思係見到狗唔叫狗/黑警/契弟，而係叫popo令人反感。

Payme過左d錢比佢

同支那有乜撚分別

要幾多先夠呀？宜家籌左既夠唔夠？

GOFUNDME

喂唔係想話你 但既然講明係賠客手機錢 你應該至少列哂手機型號，數量，維修日期，目標價錢等等資料出黎 整理清清楚楚 而唔係就咁扔個轉數快叫人俾錢喎

Fuck the popo 屌你老母
有乜問題

上過去問價整機就知
間野跟本垃圾無料開天價
接左單返黎最後又係拎上大陸華強整
眾你老母咩自己做唔住水人錢仲咁多正皮
兒登仔真係

用payme好可能比人鎖ac
正正常常整個眾籌啦

夠數未？

咁夜都要開工
大佬啊出post前用下腦先啦
你點走十部八部電話上去啊
周到每部計架
仲有佢點拎上去啊
上得去俾人溶咗啦

冇quota要賠幾多？有突個啲自己袋？

係
搵佢整過兩次（上年6月之前，未發生咁多事嘅時候已經搵過）
好好人

又p牌空acc

除左block都無其他action可以take

走上華強整
老作都唔好作咁誇

如果只係周轉唔黎不如整d現金卷比人先洗未來錢啦

關咩事
又“你唔激嬲支共，支共就唔會搞你”論
你和善咁對啲仆街，佢地只會得串進尺

popo咪popo
做左衰野又唔想人地叫佢popo?
呢個世界無咁著數

我幫襯過兩次都無試過咁喎
服務都正常

點解你只係問價就知咁多野？

#82845
2盒thanks!
五毛確認

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論
真係好戇鳩

人地可面住睇佢整
話人唔撚識整走去華強整傻鳩用吓腦啦返你支那都要隔十四日啦柒頭

其實黃店俾人搞唔淨止佢一間
有啲食店之前都俾人騷擾
根本唔關得唔得罪事

警甴係當自己皇帝

之前搵過佢換電，約3:00上到去一個人都冇，問要等佢幾耐又唔覆要我就咁乾等

我覺得佢做好啲本份先啦

推，幫得就幫

我覺得佢似9up

推下

On9?幫乜撚 佢哋有出糧 呢啲係佢哋份內事

agger

叫女朋友去換電

推呢個

直表交錢 又會話洗黑錢

有無維修服務 配件賣阿

做即場整既野會安全d

冇錢叫雞上黎乞錢呀？

一來佢發親夢都行到最前
其次係佢手上好多手足比佢維修嘅電話

推黃店

約定煲底相見

黑警用職權搶電話(30部)同錢(4皮)，之後搞店主屋企人

再有懷疑黑警偷竊

幫你推下

推 大家幫幫手

人叫你popo就唔洗捉賊？係咪傻撚咗？block

因為種種原因保險公司話陪唔到錢

保險L 重有咩好講
買嗰時就話咩都賠，出左事就話種種原因賠唔到

結論＝保險L＝騙子

錢銀野搵區議？

唔好意思，冇追po，舖頭喺好景幾樓？
想去幫襯

即係扣起d 電話調查？

笑

係呀仲幫你老母執過骨添

記得之前個老闆都成日俾狗搞
希望大家真係可以幫幫佢

講下邊間保險邊個agent乜撚都唔保 唔撚洗再用佢

夾左，撐住！！

頂住呀!!!

係，但似俾黑警中飽私囊咗。果4皮就係隻黑私私下叫老細俾佢，如果公開就搞佢屋企人。

單野好似半年前見過老細拍片公開

推！！

慘呀

有事曱甴，冇事收稅

呢個ok
可以分3種價錢：200、500、1000

買完個plan用唔用你話事
又唔會有藉口俾人話呃錢之類
正當生意明買明賣

個電話號碼可靠？驚捐左比popo

唔係好明點偷，充公資產？

呀 推

Payme......

一陣畀人查個Cash flow水洗都唔清呀

而家撈黃店真係好呀，冇生意可以叫人捐錢，一撚定唔會蝕錢

咁點解邊間買邊間拎？
黃店做義工？
多少都唔畀/無得執吓？

唔知話你天真定戇直

推呢個
同光時初開業推cash card一樣道理

應該係搜完鋪 唔見4萬營業額
店主都話 個死差佬同佢講
錢唔會畀返 啲機就唔知幾時拎得
(即係曱甴拎咗)

旺角好景中心4/F A9

喱個同攬炒巴一樣冇水份

邊夠膽呀，成隊人做野，打人就話保佢啫，但你話佢落格就唔會保下話？

一齊分咪唔使保囉 戇鳩
大撚把人搜完車(的士)/銀包/呢樣嗰樣
唔見錢啦

新聞都報咗幾單嘞

咪係 真係on99

其實無人覺得間野好怪？

堅慘

爆格 保險又唔保

黑警就on99

轉數快係咪唔怕俾人block account ?

推 抗爭Mind Map #香港自治法 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案

直接過去幫襯喇屌
咁樣俾錢會封ac

你起底我呢個AC 睇下上一個post係幾時 係講緊d乜. 我咁得閒一個月前開post問邊度黃店整電話？ 驚撚左你呢班人 有野彈都唔想出聲.

幫襯過 唔取巧真老實 支持下

4皮係公司收手機同時拎埋走

tui

推
利申: 已課

我唔係店主,POPO對我黎講已經好敬語,我使理佢地感受???

直接去FB睇番

我見佢睇咗我PM,不過而家仲未覆我

p

我有起,利申我係無幫襯過,所以唔評論事件

捐電話？

死黑警

Pishhhhh

落足奶力搞間微不足道既黃店，真係痴鳩線

曱甴近平推

開口埋口又水人錢又兒登仔
除咗五毛仲有咩人會咁講

鋪頭位置係好景4樓A9鋪
希望大家可以去埔下老細

你同個鋪主語癌都幾嚴重

老闆超慘！

我應該救唔番

係SSP個陣已經有幫襯過
佢比出面既貴,不過整野OK
個陣林日曦搵人整電話都係搵佢整

由2019開始，我地養黃店，黃店再養手足，有咩問題？香港人最多係錢，3c係真黃，我估我地亞豬亞狗都養呀？你又試下表態做黃店呀，大把人捐錢，你敢？

$0.3黎,唔使回

開眾籌

13:17 店主真係無覆我,我唸佢都係唔打算眾籌架喇,如果我地想捐就一人夾少少比佢渡過難關啦

眾籌一定要店主開,如果唔係一定衰食人血

好，竟然封少左一隻

其實你哋係咪唔知整電話有幾好賺？ 點解捱唔住？
整一部機閒閒地手工最少$300啦，15-30分鐘起貨
未計整底板嗰啲， $1000起跳

佢本身個價比出邊黃店已經貴好多，同貨唔同價。
日日排長龍送錢比佢洗，營業額一個月30幾萬無難度啦，吹到頂唔住，搵鬼信咩，仲要籌錢賠機

蝕咗錢就搵手足埋單，賺到錢就自己買樓買Benz

同埋整唔見電話關黑警咩事，自己疏忽令賊人有機可乘，點解唔自己負責任，只係將個話題轉移落黑警度，賴黑警唔做野，合理化成件事。 然後再搞籌錢，搵手足幫你埋單？

明架啦

第一個就回我個POST

Popo而家係服務政權 唔再有任何service係服務市民

唔該你講野之前用下個腦同埋睇清楚現實

而家popo做既只會有抄牌 捉手足 搞黃店 唔會有任何其他野係關佢地事

有無簡單講解下咩事? 1999咁

姐係間舖俾人偷野? 之後依家你無錢賠俾客人?

眾籌幫你鋪頭渡過難關？

追POST真係好難BTW 唔好你你我我,講到間野我咁,不過其實我都係另一間黃店黎,只係FB見到,義務幫佢開過POST,捐唔捐,捐幾多其實對我係無影響既

簡單易明

有先達鋪喺連登食人血饅頭搵食

疲倦慣了再沒感覺
7 個月前
主板材料 上限$100 ，部機舊，材料唔值錢，鋪頭交租當$100（又有得睇住整，唔怕擺低完部機整，走佬），搞底板起碼一個鐘左右，賺$100工錢都俾叫人血饅頭⋯陰公

又要人做義工，又要懷疑人地
為左$300嘈⋯做好不抹黑，不分化，不割蓆先啦
香港人幾時變得咁貪小便宜呢？

係咩另到你7個月後,突然覺得其他舖食人血饅頭??

SORRY,原來我攪錯咗,原來你係電話舖都咬其實係咪發生過咩唔開心事

最尾發現，開Post呢條係先達仔，食人血饅頭架， 你揾下資料好嗎？ 條友仔懶係好心，換啲假野比人

唔洗次次都將話題拉落黑警度，黑警前黑警後
三件都係獨立事件， 黑警濫權、周轉不靈、貨物失竊

我就唔信整電話會窮 要眾籌黎個人周轉，合理咩？ 不如眾籌埋，買車買樓啦

整電話呢盤生意又唔係賺唔到錢，一時三刻無錢賠
大家都係手足都會理解，無人會催
自己舖頭損失，自己負責返 ， 依家搞到成個乞衣咁

走啦五毛，作故仔都作好啲啦，
間間都係不成功，不收費，邊有人咁撚黑心收檢查錢，又唔檢查架

長沙灣果間係乜???

走啦仆街

老細真心好人 幫我跟部機勁耐整唔返 都無收我錢俾返我

OK,我睇你都應該唔係有心攪事,你意見都中肯,我接受

其實你哋係咪唔知搞餐飯有幾好賺？ 點解捱唔住？食餐飯最少$300啦，15-30分鐘煮起
未計食海鮮嗰啲， $1000起跳

佢本身個價比出邊黃店已經貴好多，同貨唔同價。
日日排長龍送錢比佢洗，營業額一個月30幾萬無難度啦，吹到頂唔住，搵鬼信咩，仲要籌錢賠機

蝕咗錢就搵手足埋單，賺到錢就自己買樓買Benz

同埋俾人爆格關黑警咩事，自己疏忽令賊人有機可乘，點解唔自己負責任，只係將個話題轉移落黑警度，賴黑警唔做野，合理化成件事。 然後再搞籌錢，搵手足幫你埋單？

明架啦

你又做乜鳩呀

淨係睇左最後段片
點解俾返d 電話佢又唔拎

btw 如果真係因黃店而損失，我覺得大家籌返俾佢都係人情
但公道講， 用眾籌就會透明d, 大家知你target 幾多，知道差幾多。
得個戶口無限入錢都唔係一個太好方法

我都睇到都R撚晒頭，點解唔拎返啲機同錢先
有少少懷疑佢係擺黑警上台，博免費宣傳嘅機會

你咁講我又完全唔認同,我記得佢講過話驚去攞,比人夾多次,同埋我估佢應該有情緒問題,我唔會覺得佢呢D係博宣傳

因為正常証物係應該去狗屋攞,而唔係咁樣話交番比佢

點解無rn

一定要有的

RN係???

報案號碼

連邊間保險公司Reject唔賠都冇講 (好似係)

呢個真係要PM問下佢

個人睇法講多少少
未有社會運動前，我去深之都整電話
好多人都話呢間好，整係俾其他舖貴少少
但呢間信譽好，保養又長啲，老闆又nice
你寧願貴啲啲（其實都係幾十一百）有保證
定平啲俾人換零件自己諗
深之都有兩間黑店來的
同埋3C維修工作室唔係黃色經濟圈掘起後先加入
所以話老闆掛黃店個名去收貴同食人血饅頭係完全唔成立
第二係，黃店唔洗下下講自己做過啲乜去宣傳自己幾黃
運動期間我同老闆有過幾面之緣
我可以發毒誓咁講老闆係出錢又出力
只係佢無用佢舖頭名義去宣揚
佢俾人搞唔係呢幾日嘅事
有心可以自己搵新閒或者去佢個page
由運動到佢出事，佢都無叫過大家金錢上幫手
佢要食人血饅頭一早高調做維修界龍頭啦
今次出得聲應該好大獲
上面有人問點解唔公開所有嘢同眾籌
我唔知道但我絕對相信佢為人，佢唔咁做有佢原因
（我估係精神壓力問題）
有留意開佢出post就知佢呢大半年俾人搞到幾慘壓力幾大
最後想講，好多時都係講個信字，你哋可以當我係老闆打手
但我就百分百相信老闆
信我嘅就請輕輕幫吓佢，呢個post有接近1000個like
每人幫十蚊都已經好好
搵過佢整機信佢為人嘅請大力撐佢
覺得件事有古怪有保留嘅都唔緊要，咁以後電話有問題
要換電要check機咪上去幫襯吓，啱就下次再幫
唔啱咪再搵第二間
以上全部事實，我有講大話我死全家十世落地獄永不超生

上去放低錢，唔要就掉落地下

咁激進

Pish

佢呢間係深水埗開果陣，堅持話自己原裝，仲成日串其他行家，話人地用既零件一定唔夠自己好，出面整完好快又壞。話自己唔係最平，只會係最好，所以價錢比岀面都係用原裝零件既鋪頭貴$200，總會有人信，有錢人唔計較呢啲。

整電話呢一行本身水位深，同樣零件可以賣唔同價。另外，大部份行家都心中有數，知道原裝零件幾錢，通常一次過入200隻總成，再用順豐深圳寄落黎，原裝零件大部分都係二手ID機拆落黎 或係 華強翻新零件市場果邊訂，價錢好平，但係好易爛，壓一壓就碎，不過好好賺。

換玻璃，自己整，材料一般唔超過$30，要用蓋板、OCA光學膠、除泡貼合儀去做，時間長，通常懶得自己做，會成塊換走佢，爆Mon果啲就再寄返上深圳加工，每塊加工預50-100左右，睇咩型號。用黃店名義，用手足同情心去宣傳，實則係同大陸仔合作加工，壓低成本，賺到盡。

換液晶，就算用最好既原裝，都最少有2倍利潤空間，每部至少賺400-700，價錢可以參考［強國通訊圈Apps］

換電就再好賺，一年唔夠又打柴，長做長有

1部機賺咁多，日日都有客排隊整，邊忽窮？

個人認為，整電話賺唔到錢，捱唔住，係假既。
比人爆完格偷走電話，又唔知點樣同客交代先係真，條氣唔順就賴撚哂落黑警度，講到尾都係員工疏忽，導致賊人有機可乘，毫無安全意識。 扮窮，只係宣傳技巧，換轉係我，見你咁窮，要籌錢先賠到機，老實講，邊有人會怪責你喎，係咪先？

果然係做生意材料，難怪買樓買Benz啦

呢間都唔少爭議 唔跟車太貼

點知樓主係可信？

我唔可信架你追番POST,我叫你地有問題最好去問番店主,講咗幾多次